今日只新增9宗感染個案

潛伏緊

一日9單感染
但係一日2單打完疫苗入廠

monday

三四單
訓埋icu

玩撚完!